feel到牛軍道氣谷到就恆一恆 星期一一定報復性爆升

又想自燈

升1200點夠不夠

完了

另一個POST 話千跌,
呢個POST 話千升
D睇法咁2極

另一個POST 唔是我開

啲語氣有啲似面仔，睇到個標題嚇左一嚇

會嚇親 你有D咩係個倉

依兩日唔見咗麵麵

平左一半倉過weekend

今晚一定爆升DEEP V

希望係咁

會同琴日走勢一樣

i agree with you

DEEP M OK?

🍜

美股跌緊

兩會點都托一托嘅

琴晚一買一賣賺15蚊美金 食個lunch都好